其實講分手個個會唔會痛

冇feel被分手

冇feel仲會唔會痛 你可以用腦袋思考吓

你又啱……

睇下一齊得耐唔耐囉
冇feel都有回憶嘅

半年都冇
不過好多野大家都第一次

其實諗對方對分手嘅諗法冇乜意義
佢就係覺得一齊落去冇意思先講分手
慢慢你就會放低了

Same

我明白，我都冇諗過要復合，只係好想知佢會唔會有時諗起自己

痛完幾日，有時覺得個心空左

我自己會
初戀都差唔多10年前完
而家已經斷哂聯但間中都會諗起佢唔知佢過成點咁

和平分手？

是否很驚訝講不出說話

唔知算唔算
我同佢中間分過一次 佢有新菜我唔知又復合咗
到我發現就同佢講分手
但我其實唔太意外 只係更加失望
後尾幾年有出過嚟幾次食個飯
佢去咗外國之後就冇聯絡lu
可能只係我份人睇得比較開

十年前完 巴打今年幾歳

有時係忍痛講分手 反而被分手嗰個唔會痛

今年23
嗰時先小六中一二 好早熟
但我知感情係真嘅 我真係鍾意過嘅
所以佢永遠都係我初戀

真係好早熟小學連咩係鐘意都唔知

點會唔痛啊…
除非等人講分手姐

有時候真係有人會冷落對方迫到對方主動講分手

我就係其中一個例子

會。
有啲人唔愛你 想分手
但想交個波比你親口講分手 然後佢亳無內疚離場 你承受嘅係比人飛嘅同時自己親口講分手嘅痛 唔知依種感覺有冇人明呢

你係被冷落嗰個？

本身我都係想分手個個…因為已經feel唔到對方愛自己，於我去提出問題，希望可以解決，但對方既回應係分手
痛左一排，諗其實對方都冇想一齊解決既心，知道早放手係好事

幾個月貨仔
痛完好快有個新

一段關係講求互相 若然其中一方冇咗最核心嘅愛 就點挽留都冇用 但求盡力 不過我都幾相信 每個傷心嘅坎 都係通往幸福嘅階梯

我都明，好清楚個刻挽留唔會有用，亦都知其實大家唔係話好夾。不過當初一齊真係有種好甜既感覺，可能係第一次有呢種感覺所以會掛住
只係有時好想知道佢會唔會諗起我……

好難鐘意人

諗返當初嘅甜蜜 的確令人回味動容
不過或者係唔捨得依段感情 多過愛

冇feel 分手痛？
痛條撚阿
利伸： 兩個月前被人冇feel 分手

唔會阿

會,好唔捨得

會
講分手只係因為比對方既冷暴力逼到冇得再退後
睇黎唔痛既係佢

兩個月前岩岩分手
feel 到對方淡左 唔愛自己 於是同佢講分手
但分完之前好後悔 想搵返佢 呃住自己
直到佢親口講佢淡左 唔再愛我 我先真係死心
block 哂左所有野，聽佢個frd 講其實一早已經有諗過分手 個心真係好痛m
兩個月已經慢慢move on 緊 巴打加油

其實講分手個個都會好痛 亦都需要好大勇氣
磨合左幾年 對方都唔盡力
好多時好似得自己維繫咁
覺得咁樣繼續落去無意思 無將來 忍痛講分手

Me too
不過習慣下自己一個先
要鍛練自己成為更好的人

會，因為愛過。只係因為一d理由決左分手，好似有個遺憾

有冇諗過 有d人提出分手都要有勇氣？

利申 自己講過 亦都比人講過 心都係一樣痛

講完痛左兩年

一齊左幾耐？

咁做咩要分呢

四個月

初戀

以為唔適合 分開左先知自己有幾咁愛

會
因為愛過，所以會痛

如果係因明白呢個人唔適合自己，
而提出分手，係好難受。

因為突然要抽番出黎，
變番自己一個人，
係好辛苦。

所以唔好覺得講分手個個人唔痛。
其實做放手個個都會痛

Agger,

屌緊新女點會痛

睇分手原因
此po已完

會
可能太投入段感情太愛佢 但係係咁俾佢hurt 對佢太失望 所以我提分手

會

絲打可唔可以分享多d
同一個處境

我明
我ex唔愛我 冷暴力對我 逼我講分手
唔講出口 冇可能扮冇事發生
講出口就真係分手
我好愛 但係要我親口提分手 轉身走

唔係自己做錯啲咩以致唔能夠挽留依段感情 而係有啲人 本身就只適合放係永遠嘅回憶入面

覺得自己已經好返好多，冇喊冇太大既唔開心，但有時仲會掛住個種好甜既感覺

用左幾耐？

上兩個星期分，喊左兩日
可能一齊得唔耐，分手之後幾日都有搵朋友，感覺冇咁難受

唔會 都睇淡哂痛咩嘢 講得出已經放下啦

一齊左幾耐到？我準備被逼要講分手，好辛苦

幾個月啦，做咩事？

唔會
每日好開心過生活
輕鬆入睡訓得好好
聽到個ex咁同你講 你就唔想再打擾佢

係啊 同埋分左手先知原來冷落因為佢出面搵緊其他女 世界點解咁有咁多渣男

對方冷暴力，被逼要分手
幾個月都好d，冇咁痛苦

信我 未分手果種折磨先係最痛分左手會好relieved